仆街，女朋友迫我扑野但我唔想

想肯定佢係我終身伴侶先比個處佢
但佢又咁急住要扑 點算呀

搵我頂住先

佢都係處 點可以比你

你肯定？處會咁狼 ？

肯定

好嘔心

扑住先，留返最後一次畀你終身伴侶咪一樣

？

我可以幫你KEEP住你個處 PM ME